其實唔洗再扮咩 我呀媽講 我親戚講 點拆

曬氣啦